黎緊究竟邊套漫畫會成為jump三巨頭之一呢?

海賊王死神火影係以前JUMP既三巨頭

海賊王由頭到尾都咁鐘意
除左打鬥畫面唔好睇之外無乜缺點
繼續坐擁巨頭寶座

死神過左屍魂界救人之後一路走下坡
去到最尾千年血戰篇(友哈巴赫)更加係令人睇到火滾
用半分鐘睇完一集變左特色(計埋loading時間)
乜野零番隊乜野星十字騎士團
講到幾勁幾勁最後又係被人一下秒
騎士團仲搞笑反派太強大
所以大反派要吸曬佢地黎平衡雙方既實力
專業害隊友邊個夠你黎???????????

火影唔講
我無深入咁睇不作評論
隨住兩大巨頭終結
究竟邊套漫畫可以成為新既霸主?
係唔開外掛唔搞BL真係打排球既排球少年?
係邪道漫畫約定的夢幻島?
定係繼承To Love,搖曳莊的幽奈小姐?
講左咁耐在下其實想講既係
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
我的英雄學院真係超級好睇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
大家未睇既快啲去睇
鐘意熱血漫既你唔好錯過
__________________________________
幫自己賣廣告時間
我整左條<我英>介紹片
有興趣自己禁下 感謝

大家覺得邊套漫畫會成為新一代三巨頭?

收皮啦

好啦
我收

jump 收皮啦
來自深淵

55

唔係啊，我英正喎

死神未完既話，而家一定係第一名囉

第一垃圾

個畫風同角色s塊面好奇妙
個世界設定好似幾好喎
好似玩緊rpg咁

66

正阿

真心鐘意

唉

算啦

就好似曾經鐘意過既女人
佢變左啦

久保好似出左個短篇

不過佢都好悔聽編輯講拖長黎做

海賊王比狗睇，此post已完

鬼滅 石博士 約定 新三柱

富奸癮起畫兩頁 全部人都要讓路

得我英同Hunter係王道，其實都偏向邪道做唔到巨頭

不過古仔篇Hunter都變推理漫畫，不再王道

一年出10集草稿都大把人搶住睇

hunter邪道左好耐

我英好睇但你條片垃圾

我英熱血？ 睇左王者天下未

你點話點好啦

三部都無睇過

佢畫先算啦........

我英~啪啪啪
我英~啪啪啪

對唔住

我會做得更加好

信覺醒

而家jump王道無本上到大檯

睇好咒術回戰

一陣睇下先

鬼滅畫風真係好垃圾

Dr. Stone幾好，不過邪道，而且硬係覺得大樹會變大魔王，司都退位跟佢搵食

約定又係邪道大逃殺嚟，好睇

識貨，希望唔好爛

我英個套路太一般

其實我覺得王道無咩唔好阿

令人得到希望同勇氣

要做既係傳承前人既野同開創自己既特色
唔好樣樣都一式一樣

學園番

不過有新腦無超展開，極熱血

我英

希望佢唔會dup啦

唔好拖劇情
唔好爛尾
唔好阿

好邪
見到死人手指

仲有棺材???

畫風邊有分咩垃唔垃圾 走自己風格都話人垃圾

dr stone目前睇唔出邊度邪道 友情努力勝利齊哂

約定就邪道啦 可惜走出去探險後無逃獄咁好睇同刺激

那一天，世界上所有的人類都……變成了石頭！告白未果的熱血少年大木大樹和怪異度100億%的理科天才千空在災難中生存下來的唯二兩人將如何開闢這石之紀元？原作:稻垣理一郎（光速蒙面俠原作）作畫：BOICHI(最強不良傳說作者)空前的SF冒險故事即將開幕！！

唯二兩人

搞笑加熱血加感人
呢三樣野加埋本身就無得輸

佢每一環都做得好我就覺得好睇囉~

頂

咁係咪學園番阿

dr stone
光速蒙面俠原作

kill la kill有埋深度

樓主段片好高質好搞笑
上面班人唔抵得你做YOUTUBER
幫你SUB左了

唔洗問

咒術

事實佢畫風係差

海賊兩年後垃圾程度同死神屍魂界之後不遑多讓

想睇

排緊隊
想睇曬啲熱血類先
大名xx既天元突破我都未睇

多謝你

但係點解我見到又多左個負皮既

No.1連腦無都打唔贏，個絕望感營造得好好

雖然未知贏定輸，不過冇羽毛佬幫手二打一就一定已經輸咗

解伏筆先好睇

法國完全冇人提過黑五 動畫真係太垃圾

畫風 畫功

天元同GAGAGA必睇

因為海賊王係比狗睇

噢
唔想知住

剩係睇動漫

我最鐘意係佢既感人位

人性既光輝

World trigger應該可以接hunter棒

黑五

膠街架
我唔知gagaga係咩

配音：梶裕貴

係咪又要斷手啦

人性的光輝 ching你幾多歲

呢個世界太多黑暗既地方

如果作為精神食糧都令人覺得更加灰暗既

人好容易失去希望

姐係所謂既高光啦

講緊Jump喎

泯滅人性就有

王者天下

亂入，求link睇約定中譯，出到90，我仲停留係85

所以話佢垃圾唔係無原因 大部分人連佢係jump都唔

笑左

就係咁黑暗咁放屁既時代
有一部王道既動漫先更加珍貴

集集亞斯塔都無限鳩叫

Jump格梗推呢套野上去做年番 明明就未夠班

龍珠竟然差過死神？
邊撚到三巨頭呀 睇過
00後冇睇過龍珠？

龍珠唔當舊三巨頭
你傻鳩咗

跳跳真係好垃圾 執7吧

智障王呢d垃圾都吹到上神台

我英可以話完全無個人特色
一套跟足王道戰鬥 formula 而成既作品
尤其係男主 成個路人甲咁
唔可以話係垃圾既 只係叫睇得過
但係連套咁既野都上到神枱
可見Jump 真係沒落得好緊要

龍波一復出 即刻屌打咩智障玩屁屎

銀他媽

古惑仔之洪興戰東星

進軍jump

hmmmm

想問下龍珠時代既三巨頭有邊三部
因為我剩係識龍珠

明明就係龍珠壟斷

既然壟斷何來三巨頭

同埋我講緊呢個年代(不過都隨住完結玩完左)

已回覆樓上不重複

完啦..........................

真係得獵人 境界觸發者 叫好睇d

兩套都收皮

點睇龍珠都係誇時代啦
完咗斯路篇 隔幾年再岀布歐篇
一樣係咁紅
到依加龍珠超 先唔講佢內容畫風差咗
但接近結局嗰幾集 世界各地嘅人都有好多人睇
有啲地方仲誇張到成個廣場坐滿哂係到睇
照你咁講龍珠係咪壟斷到今時今日呀
一個時代未完就比你所謂嘅舊三巨頭取代咗？

冇吸引嘅角式令我唔想追

境界係個作者病左

見有人提world trigger
想問作者好返未？知唔知幾時復刊

動畫幫我英加咗好多分

排球少年

hunterxhunter

弱智，死火海講左十幾年
你依家先黎嘈？
依家出返個龍珠超就否定三巨頭年代，咁霸道

冇消息

之前漫 動 game 一齊出個勢幾勁

惡之華

屌你人地虛圈打4刃不知幾撚好睇,去到打藍染先開始出事

龍珠熱潮一直冇退過
人氣一定高過死神 點解死神上到位龍珠唔得

冇話唔得，但死神曾係三巨頭之一已成事實，冇野好拗
龍珠一早上撚左神枱啦，同死神比有乜為

銀魂呢

明明topic講緊黎緊三巨頭

成班人噪緊一堆完左既作品做乜？

畫工係有得差(eg 分鏡 人物手腳比例)
但係畫風唔係用差黎形容
你絕對可以話唔啱口味/食唔落
但係咪你唔啱食就等於差？

同樣畫風唔係個個buy嘅仲有JOJO
鍾意JOJO嘅甚至會認為佢畫風係靚

利申：幾推鬼滅，我覺得佢畫風好好

王道漫真係開始沒落
有d熱血位格硬整出黎 打哂冷震
我英比起火影海賊前部份 真係算差
好彩動漫做得靚

*畫

火之丸相撲

好正

海賊王都話好睇就知你見識少啦

Between英雄學園係唔錯

有時覺得d設定整得太複雜
好似加旋咁簡簡單單 友情熱血 睇幾多次都想喊

好撚小學雞好垃圾

我投約定 石博士 咒術

好心上面咪撚搬龍珠(超)出嚟拗啦
上一代三巨頭公認左係死海火好耐

咒術

聽日出單行本

咒術係差打鬥啲分鏡畫得唔順

仲有冇人記得 境界觸發者

記時先會重開.....

點解冇人提食戟之靈
學到好多煮嘢食嘅知識

斗羅大陸 鬥破蒼穹 妖神記

銀魂世界第一

走開啦大陸仔

jump 收皮

咁我用錯字，係畫工差

SORRY巴打

一拳都無，上一頁

宜家真係冇咩漫畫好睇

其實jump依家嘅新漫畫入面我覺得約定的夢幻島最好睇，世界觀設定都幾有新意，但可惜作者好似唔打算畫太長，所以做唔到巨頭
我英唔係話唔好，但硬係差咁啲嘢，無咩深度可言，而且學院呢嗰名局限咗發揮，好難進一步擴展世界觀，最多只係佳作，上唔到神枱

排球雖然有人氣，劇情個人覺得唔錯，但好似半紅不黑咁……我唔知係依家啲人唔鐘意運動漫定覺得嗰氣氛好基，或者被腐女嚇走啦

搖曳莊……不予置評

排球如果唔係見人一再推薦我都唔打算睇
睇完黑子個全場底線三分球之後就覺得啲五顏六色嘅運動漫一定唔係正經嘅運動漫
再加嗰期運動漫一連串賣gay 咩網王 咩黑子 咩free

所以係到再強調一次排球少年冇殺人冇五色戰隊必殺技冇賣肉更加冇打打吓唔見咗人or波嘅成份

係正正經經 真實系嘅 運動漫

無人提幽奈？ 條條女都咁大波真係J死我

本身想訓都要回你一句
一拳唔係jump嫁...

非Jump純漫畫三巨頭

海賊王
噬謊者
王者天下